有冇發覺好多機師都叫 captain cool ?

成日都聽到廣播 ：
「Captain cool speaking 」

煲得太多衝上雲霄 ?
high大左以為自己係cool 魔

bill gor

睇TVB 睇壞腦 ？

假膠

有冇發覺廉航d 機師, 好多都叫captain cool ？

哇
咁都俾你發現

一直密切關注彪哥

Crew

似係英文屎
Cabin crew 聽左captain cool

係喎屌~~~~~

yes

應該係cabin crew sit for landing

屌樓主你俾我笑下

cabin crew.....